[wow左未]終於可以晌 iTunes 買十年

之前一直得租無得買，租黎睇過真係香港預言
一定會買

但唔好睇